美股認真討論區 MCXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

this?

等睇老破左唔還錢 ib瀨野

好快會有2張高行駛零成本LP

用支牛個班可以執baba 平貨了

果時未有西門寺
歡迎你去battle血洗西門寺
連群最喜歡腥風血雨

IB唔會啦，佢地唔係計SPAN

GME係到鳩gel仲煩過白卡記

上次負油價傻散爆倉都係ib填

新手一律建議買INTC同NVDA培養耐性SH

白卡記其實都好撚癲
但係爽手block一個就搞掂

gel 還gel 冇人阻, 班屎忽鬼又po 支牛又屌返蒲開呢到嘅就真係唔撚係香港人黎

琴日忍唔住高j咗ikea

做緊D咩

全倉廢老股日日被GME股神笑

有份買 gme 但我都覺得出面嗰堆好撚煩

仲要屌返人叫人咩中資野都唔好用先算

SQ今日下望200
船員請扣好安全帶

唔係話增發咩

問過廢老王者msft未

今晚allin GME一晚財自,洗咩個個月咁辛苦賺石仔

係呀，但尋日一野爆上7.4 再回

你財自左未

借問聲依家廢老股定義set 到去邊, 單日升幅少過50%??

個市癲癲地 唔知tsla 幾時癲埋一份

100%係合格線

未入,今晚不問價allin

睇下點笑法
如果笑人投機我都唔支持，搵錢唔一定返工同買股唔一定要投資一樣道理，贏就得啦

不過笑啲白痴仔贏一次半次衝出嚟也文也武就絕對支持

今晚開始直上$1000

契媽已經係廢老投資基金

除左 GME

【突發】美監管機構盯上GEM 稱該股交易存在系統性問題

gme 咁多頁，成堆新仔
炒依隻無in out策略 散水個下實雞毛鴨血

如果係嬴到財自就真係抵佢出黎威

YOLO都算, 買得個十幾廿股, 又貼倉又笑人

想跟暴巴put 鳩佢了

除咗GME其他都係廢老股

6xx iv點撚樣開option, 升慢d就玩完

無入gme都真係唔敢講有贏錢

淨係奶想快啲完咗件事
疲勞轟炸

財自起碼幾千萬啦，幾百萬都未見到
買幾股贏幾百幾千蚊就大把

benchmark ARK

成班傻鳩污染曬連郡討論區

XLV 參戰

盯上GEM

gme多撚到我完全追唔到post

一日飛巴線

走牙

wsb: 依一句我星期五聽到而家

當係炒熱下個氣氛

上年3月之後冇追po 近排追吓
淨係記得飛巴 L子幻二 忘巴

GME股神想認真討論GME
呢度一言堂

而家個個都focus GME, 大股唔會有人入

幾時出隻TGME/SGME

屌贏咁多貼出嚟自己可以唔覺得肉酸先勁

AMC都好痴線

過幾日再上水為上策

有膽開sp咪食到

真係江山代有人材出上年先笑緊廢佬芭棵泳, 今年就中回力鏢

升唔升做單頭都玩撚完

一邊又大義凜然咁話打柒大戶，賺左少少又瘋狂貼倉gel頭，以後見一個block一個

開個GME認真討論區 I 比佢地

靜靜地等位姐鳩性揸倉

麵神想單挑世界股民，呢仗相當有大時代 feel

年50% > 月100% > 日50%
仲有邊個可以留低

BB PLTR接撚咗都話未來發長前景坐得過
GME𠵱啲零售業接貨就托柒

而家係日100%

我剩係知當時個po好多人炒
講返個事實啫
唔識咩西門寺亦冇興趣battle

其實想請問下, 如果間公司有>80% 股係 institution holders, 咁係好事定壞事?

有冇人擔心gme 事件骨牌式推倒股市？

睇你撚9 etsy班傻仔先正

月直接上日
星期都skip埋

Sc+sp

市值好細，相對雷曼

冧既定義係咩先? 一隻gme = 武肺?

下次係咪每小時50%

只係驚好似雪波咁越滾越大 骨牌式咁推倒其他泡沫

痴撚柒線 為左隻戇鳩GME 響到阻住正常分享
隻鳩野你中意點操作咪出去自己圍爐爽 響呢到又貼GEL圖又講操作做乜鳩
想睇下高質討論/ 好股推介都無

60分鐘50%

今晚賭場:AMC

三木城2.0，長期籠城必贏

最佳睇淡方法就係唔掂佢+ching 半chong?

爆大邊就仆街
我無買開無理由去渾水一趟

GME好似真係一小時50%以上,痴線

真賭場

sp末日+long下周
食IV差

認同
但呢到琴日有班人
好聲好氣 討論下都唔得

暴巴

我都未上車

石神係咪會賣哂d tsm入市amc

宜家手揸tsm係咪會俾人笑做廢老

80% cash 食緊 花生

睇下邊個走得麼

依家買定SQQQ係咪free money

出面Post一個二個都黐曬線,講一兩句控制風險都畀人話你死廢淡,眼紅人哋賺錢,仲要財務孖展訓身入,咩都唔知就咁入場

呢隻野單純9夾，俾盡30，做佢好過做NQ，準備狂起付城包圍長期籠城戰

望左個ticket no 笑左

60% cash搵唔到野岩買

冇膽put
係場外食花生算

晏巴留咁多cash？

想問下持有GME
係唔係唔set stop order

呢個星期都係啦
無啦啦多咗班名都未聽過嘅人 入咗嚟
個個話自己 GME 賺幾多 貼哂倉
想正正常常討論其他股都唔得

DIS MA

你set stop咪唔係手足

認同 有新仔 學生係咁玩 係抵恥笑抵屌
但WSB 不嬲叫人入小小 入既錢係輸左都唔驚

呢到琴晚就有班人完全唔比人討論係到圍爐恥笑買GME既人
歷史大事都唔討論下

GOOG巴咪撚扮野
差D想屌, 望一望名

全部ARK，3T，死廢老

重倉廢老

你係嫌出面討論得唔夠多？

連郡有冇大將同GME股神貼倉battle

如果你係跟wsb 風，想夾死citron咪唔set stop order囉
如果你係跟連登仔口講sh但係想執錢既，你最好set定

你自己一個跳船,你仲係唔係香港人,咩叫齊上齊落,仲係咪手足

唔洗咁好心 要死咪由佢死

單日振幅咁大
真係唔識set
用ib富途都好啲
兩棍隨時冇咗七八成

SE Call .jpg

我唔係單純睇好睇淡

投名狀對我不色用

宥神

咁係咪應該唔瞓覺
HKT 17:00-09:00

想討論嘅話可以睇返上星期五凌晨啲post

緊係人地target 1000一股，當中幾多散仔比人震走輸錢都唔比講

得到石仔認證

宥巴隻pins收收地皮

而家想睇依班股神仆街多過大戶仆街

set幾多
有冇教學

係隔離叫大家留意風險比人屌廢淡

最後的淨土都變埋GME陣地
迫鳩人討論GME

ytd冇50%只可以做個足輕

宥巴C朗都好快

磨撚死左啦呢隻,之前日日上70~72再插落67~69

點解唔去GEM 專區？

止盈420.69
止蝕42.069

星期一先睇

*你成個twitter嗰個都講緊gme

一律建議8%止蝕定律

留咁多cash

if you cant beat them, join them

都係威到星期五，之後就變苦主區

見你地恥笑得咁開心 請教下姐
請教下都起哂鋼

900啦
上到1000無左個信念會閪冧

都唔知係自己買得保守定啲人太顛，見到人地個個一日幾百%真係懷疑自己做緊乜

咪話阿叔唔教你
418.00算
最後嗰幾$比人賺

XLU都未出聲

呢度冇你想聽嘅野

寫陣code返黎就世界大戰咩料

打暈自己is ok
下星期會平靜返哂

我個ds18b20就到準備寫code了

知自己take到幾多risk 跟住個plan行會好啲
大贏背後講緊其實係take緊大輸既risk

講下第二啲
有無人有睇space x射143個衛星上太空？
原來好多唔同國家有份夾
台灣都有三個

Space x會收佢地一舊錢
如果space x上市唔駛諗
我應該會訓身

蒲開呢到啲人, 有野要講嘅係隻野廿幾三十蚊已經講曬, 自己做屎忽鬼高j 完想入黎引人答你問題咪出聲囉

呢排賺得太多想分享俾大家一齊賺

唔係呀認真
"如果"有大比例倉
我都唔知點set止蝕止賺
真係唔使瞓部撚住佢

出返去討論啦屌你老母gme

TSM打算125左右入

我諗都到底啦掛

太多gme po 九龍新界無得避
惟有戒上燈幾日

SRVR都未出聲

冇睇一排
石仔宜家咩環境

見班撚屌gel晒頭
有無巴打領軍pklm

126可能係底黎

你識寫code?

Space X唔洗睇啦佢上市 我賣曬所有野all in落去

XLRE

PINS

SpaceX上市全世界都訓身
不過唔會上吧
望住starlink丁下算啦

如果買太空嗰類3D printing都可以留意下先

個市咁癲

君子不立危牆

佢哋好多得幾股

依家gme班友jel到
你唔跟佢地買gme夾citron就係on9 仔

個兩隻屎忽鬼真係出黎褸屌多過想討論

以為自己已經夠癲
點知出面嗰啲仲癲

入咗咩

琴日好似見過下有人講台灣有2個衛星connect唔到
不過依到d post推得太快 我冇認真睇同應該搵唔番

Brkb，nvda

咁無野好講架啦喎
講返gme

ipo個價應該炒到上宇宙

真係講底 應該要118

XLRE, XLU, XLV
三個廢佬sector近排都行得唔錯

你唔企GME股神正義之士果邊就緊係on9仔

gme 玩撚完今鋪好睇

鑽

第一old news
第二space x一定唔撚會上市
要諗就諗starlink

你可以再諗話題啦

乞功課就乞功課啦屌你老母係到扮謙

係connect唔到
但呢個唔關space x事
你當佢係太空速遞

gme星期五快d drop to zero，成個連登都係呢隻野煩撚到

講返gme啦仆街

Amc就算啦
呢間野冇人搞佢都等執嫁啦

咁睇好太空股唔係應該買下D整太空引擎既公司咩 EG GE

又有咩新消息

石

你唔好嚇死石仔啦

你好似贏好多 貼個倉嚟睇下

好彩散得切咪係少年股神囉

呢啲股波幅咁大8%冇用
隨時買完1分鐘就止

由鳩佢地啦 姐係好似飛巴咁 贏完錢上晒腦都好正常既

驚西咩

美股post 1x已經有人轉貼wsb夾空頭
利申跟過，但1x走左

space x唔會上啦 最多拆starlink出黎搵水再射多D衛星 利申等到頸都長

最驚股joy 姐

準備破頂啦喎

之前好似講過做得起又大型嘅好似清一色軍工股

SaaS股俾質跌。 API 個幾星期前睇。契媽一入已經爆上

前晚65蚊加倉 plug.

WKHS 24 兩個量期前走哂 去加倉tsm.

個倉爆哂

一日未賣 都唔係自己錢

證明市場風險胃納降低⋯

今日solar drop to zero都未gme死

唔係你錢唔係你賺
賺到既要守得到

班GME股神衝哂入黎

彭巴Sick Ball🚀

教主我哋幾時先重見光明

加埋Fubo 呢堆妖股係命運共同體黎
唔係點會升咁多

有無人睇好三大美國電動truck wkhs ride nkla?

好彩尋晚已減到極低孖展

drop to 100allin

乞功課 洗撚乞你？
下下討論下就話人乞功課
你有咩料要我同你乞功課先？
Elon musk 都出聲啦 你當你邊個？
Reddit 大撚把功課啦
不如你講下你見解
睇下你有咩功課黎乞下
屌你老母

3T廢老船係咪又要變潛水艇

太空船唔熟 但如果真係講飛機 其實來來去去都係果幾間
BA
BAE Systems
Lockheed Martin
General Electric
Rolls-Royce

與其估底，不如分注入
反正肯坐就贏

最怕佢127企穩唔郁

比啲建議新手
保持心態 其他人賺到錢就祝福佢哋
做好自己 做好交易計劃 唔好比心情主導

spacex 上到啲6g 7g 野就收皮la

建議貼多啲豬豬, 比大家預先感受一下市氣氛

elon baba咁得閒玩gme, 不如tesla 1400 左先

Bb正股黎

用Gem 賺翻黎個d all in TSM

你就想 諗吓好
年年好似上年咁好搵咩

wkhs之前同侵侵去睇過
會唔會被拜登undo走

白卡記者都高質過你
講咁多無謂貼倉啦股神

咪繼續高高在上 普視眾生咁
繼續圍爐啦 傻閪

咁岩都係想傾呢樣 明明XL 有咁多大公司用 又有晒車出到LEVEL 琴日都升唔起

乜鳩WKHS 同 RIDE都無乜車出 就炒起晒

話左今個月係penny stock玩法
sector rotation其中一樣黎者
無話買SaaS 拜登股包贏
市場永遠是對的 有咩衝突貼倉解決

見到出面啲gme post
再望住自己個廢老倉
懷疑人生

講多無謂就貼倉
貼倉gel頭又笑鳩人

你玩哂啦

上市到傻散買到既時間, 中間應該升左30倍

死廢老搞掂自己先啦好心

唔好set stop

一針插15% 回番14%都收皮 同玩bitcoins一樣

依隻預total loss 買左唔理針 先利潤最大化

貼倉battle啊傻鳩

今後TESLA REPORT, NQ死撚硬

Sell Order Quantity 記得較*2
如果唔係可能到時急跌快得濟會放唔哂的

Massive internet outage hits U.S. East Coast taking down Gmail, Slack, and Amazon AWS
Daniel Howley

波波中肯

貨都未出到都有得炒

你都係唔明我講咩
繼續高高在上 恥笑人

多謝你

WKHS有車（prototype)整左出黎架

當你覺得意外時，係咪要諗一諗，會唔會係你唔熟悉呢個世界呢？

講gme又屌講太多,講第2d又話你old news
呢到索性改名認真齋屌討論區好過

btc 52week 4k-4萬

你係咪手上得一股 唔敢貼倉

有無人識WHKS 同 RIDE 間公司有咩技術同產品好過XL

飛巴線最新update 每日100%

Azure冇事又贏

集氣求tsla果果生性

媽咪麵加持gme?

但XL 係直情量產用緊落DHL 可樂車隊到

成日唔記得Honeywell

唔洗激將法啦
鬧交都睇下自己logic 啦
大學冇上logic101?

食屎啦 死廢老/s

真係唔係好
炒Kodk 又得 炒gme 就唔得
個時kodk 咪又係成個po都係kodk 都無人話咩
Tsla aapl夠成日提 出面公海又多人提 唔見佢地話咩

想請教下
假設SpaceX將來上市，我地散戶難d買到ipo
契媽呢d大d機構係咪會有機會買到ipo？

波巴今日點部署
幾錢會走

唔會啦
最難捱果part都過到
宜家d單接到手軟

你琴日有冇走到

記憶中wkhs 係有大contract 所以先炒起咗
唔太肯定 求補source

屌
呢個比喻

XL 比criton 唱好, 可能暗雅底short 佢

追沽

三大法人滿手空單，今轉睇黎好堅

仲低lv過白卡記者

TSM

幾時會入返市
有冇咩訊號

最高高在上笑人個個咪佢
無啦啦跳入黎挑機講gme可以點輸
屌你贏撚梗全倉200call啦仆街

機構正常都買到啦
spacex真係上咪買定arkx 唔信佢唔掃貨 starlink上應該都會入arkx

咁你姐係入黎鬧交？ 真心想學野 比個倉黎睇睇

GME
我係咪錯過咗啲乜

今晚不問價即走

ceo 走貨但跌唔落個陣想接貨

Gmc 頭1 2個post 係幾認真討論 都合乎呢度主題
係啲人愈開愈散 之後個討論先失焦姐

cctoy係咪入侵美討
成班分唔清莊閒惡撚到

想知仲有無人有揸ocgn
買唔多 均價都係二點幾
但望住隻嘢日日陰跌都幾篤眼篤鼻

好撚後悔冇入GME

winning 16

Walter就on9啦，落手落腳製毒賺辛苦錢
依家一街少年股神禁個制，一日都幾百%return

依間存在感偏低 但工程成日見到佢 但估唔到佢有撈航天

好撚驚gme西冧會搞著bb
我成份積蓄係晒到

又邊到見到我話入黎係鬧交？？？
...

TSM 業績前景都咁好 都要比人沽到係咁跌

台積電都驚 建議去做定期

想跟注做淡EWT

其實好難唔討論，
今次核爆級事件，好似突然個個唔洗改html倉都做到宥巴咁

因為係hybrid唔係全電動？
講緊mid range last miles delivery 🚚

坑殺石家村

等tsm回調完又入得

其實space industry 真係冇咩得嚟揀
嚟嚟去去都係嗰啲

鬧交都睇下自己logic 啦
大學冇上logic101?

你打緊乜

你講GE？

SH唔怕

好奇條友入個價係咪低過我
跟風講到自己運籌帷幄

咁堅

我話我？ 我話佢..
你爬下文啦 巴打

其實我就係知有arkx所以問下
到時arkx有得買，買定一d留俾係孫都好

要賺7位數字以上先可以同payme 股神同lv

慢慢升咪幾好
一陣發咗場夢回到起點

本身睇年尾一倍
呢家半個月差唔多到位迫我賣仔咁

門外漢馬後炮咁睇暫時結果都幾唔差啫

如果唔知頭唔知路去投機，星期一晚可能已經震死左
如果抱住買少少支持下，輸晒都唔緊要，就暫時睇落唔使輸

腦內自動filter 姨夜依野二夜而野依野

琴日個沽壓大到 一升22 一大棍摳番落去21.5

豬死了

條友只係入黎嘈 乜撚都唔識

加倉

等arkx 好過

PayMe股神依家先出場既話，應該比人笑佢廢老唔識炒股

岩岩睇返pltr demo day
完全唔明講緊咩
有冇高手知係點

明明外面咁多gme討論區係都要係到嘈住曬

輪椅早兩日先行上一兩步

好多飛行系統都係佢做，收收埋埋好多野

btw 不推文thanks

GME單野 broker 無call佢margin?
點解可以升到咁都唔squeeze

原來就係咁既心態你識所有野 我唔識啦
好啦 你贏啦 開心未

Space x 上市個一下就升到停牌啦

聽佢咁講遲啲買大細都要上course 學下先
唔係落注會比荷官屌你又唔理解背後rationale 又無上logic 101

希望佢今晚平到倉啦

就會改到自己DFV咁啦

想入黎曬命入左gme，但呢度d巴打根本先係最早果批入

快D搵山巴

本身都想長渣bb
屌啦星呢兩星期升到咁
仲撚驚過佢橫盤
Dont give me hope

低過你不過我走左

我就貼咗啦 你都貼張證明下你識好多嘢

日日都豬

咁貼倉未呀聰明仔

咁你就彈啦，依到唔係gme淡友討論區
佢升上1000 對我地影響係零

有升過咩
隔離成200% 無50%算升咩 少過25%直情係跌緊

1000張se call會變成gme 200蚊末日call

山巴去左tg谷到圍爐

日日跌都咪話唔驚

傻散只能盡早買入arkx靠契媽攞多D貨唔係一上個價500%點追

我唔識啊 你識咁多野
咁快貼倉gel頭啊？

知發生咩事，輸晒唔叫春
真係理得佢地

係笑都係笑左問右問入唔入好，又唔夠膽，又要叫春
Panic buy panic sell
又話咩錯失機會咩咩咩

照契媽揸TSLA咁計
SpaceX都可能係Arkx嘅1成倉，又買到ipo，上市當日都可能幾倍
前提係SpaceX 會上市

大家一人少句啦

講真有D巴打唔比人討論又眼紅的確唔扺爭

有炒GME既巴打亦可以溫和咁討論黎緊既部署,始終十年難得一遇既機會
不如大家合力分享賺錢好過曬力氣吵架

明明呢度討論既原意就係分享心得,個人認為唔好太串就得(兩邊都係)

利申:呢個浪賺唔少 亦感恩係美股PO學過好多野

題外話:好暴台OT屌女摸頂彭巴一眾師兄弟等等......麻煩留一留PAYME 心急人上

咁多成交絕對搵唔到改html
宥巴差少少就可以上神枱

唔講其他, 剩係gme

出聲啦廢柴屌你老母

唔會
Starlink 同SpaceX 兩樣野黎

-28,856,981,467

隨時輸一球

大家慳番啖氣

一個入黎po 支牛倉gel 頭，一個入到黎串柒柒，仲一人少句，要講既星期五一早講晒啦

我冇乜賭博運呀
睇人發達都開心既

遲下望住佢先 我都係鐘意買依D多過咩BB GEM

輸剩一球呀

200一開就爆倉啦，爆梗個隻

最鐘意睇連登仔互屌

Po其他都算 Po支牛仲要串柒柒

咁但係11:29
你又唔知佢有無過夜既

我自己會係上星期無入，今個星期就唔會追
見人大賺會眼紅
但搵過下隻囉

玩期指係啲石動物

未食就gel?

咁咪一齊贏錢囉
貼倉又比人笑架啦

WKHS 係已經有prototype 但未量產？

依家唔買，將來會唔會俾個孫屌

一陣開市大爆升佢真係賣屎忽都唔掂

叫你出聲就出聲, 依家叫你收聲就收聲啦屎忽鬼, 幾廿歲人仲咁撚戇鳩

咁佢應該屌足你十年都唔夠 如果由無買amazon開始計起

十足十藍絲咁
今晚再睇下自己講咩啦

Transdigm group?? 買左好多飛機parts既oem

冷靜啲啦 樓上咁多位

太空子好似晨早放哂

編年史又多樣野可以寫喇

柒咗啊 講到得你知GME咩事咁

次次有咩大升大跌 就成班痴線佬沖入黎

白卡記confirmed block 9 埋你

飛子2.0

1千萬起碼減半

所以可以貼倉未
你有料低成本買入咪收皮lo
跟風買又要串柒柒就過主啦

又我講到？
成日打稻草人

孫：amzn又唔買 aapl又唔買 amd 又唔買 tsla又唔買 好啦 最易既港股ipo又唔抽 你做過啲咩呀世界冠軍

放咗
係想講我入個價實低過佢

仲有，貼倉咪貼倉，gel 咪gel

有錢賺個陣唔gel,係到9吹下
唔通留返輸幾多個陣先gel

一千萬 轉眼就無曬

佢唔肯貼倉battle

咁大個Gme PO唔入，走嚟呢度屌人唔教嘢

駁唔到

俾番啲錢我

隔離POST好似有人計過下
應該$300倒就會輸晒

200蚊開已經爆倉

新手唔識野
求教暴巴咁係代表d資金係台灣抽左好多出黎？？

當開210，張call應該60蚊up
佢起碼輸50萬美金

同石仔同船出事架嘛

驚咪落hedge

應該會變0

咁多人入黎嘈

HON MMM

你地仲咁好耐性彩佢

一晚輸一千萬
逆向宥巴

買 UVXY

真心好笑 咩叫 叫你出聲就出聲, 依家叫你收聲就收聲啦屎忽鬼, ？

Lmt?rtx?
呢兩隻近排插得好勁
好彩之前無買

原來咁多勇士

btw如果想跟沽台指 put EWT好定TSM好

外資沽柒台期
所以要推冧tsm

gme抗爭撚返去cctoy ok？

全倉sqqq左

今晚iv有無850

見到條撚屌就知特登入黎帶風向鳩屌啦,扑左唔洗煩

依間野做生意手法好差 靠收買好多細公司 去壟斷部份軍工鍊供應 再天價賣D細既零部件俾國防部

股匯雙殺

日日都閪冧
就來賺錢變蝕錢

100 contract 5 feb
IV ~30% ATM
100 x 100 x 200 x 30%

~6xx k USD

Bomb

真係唔知邊到買到咁多貨俾返人

今晚S&P上4000

有石仔鎮住TSM,唔怕!

是咁的 我係黎bin c的 gme

出面有人講緊你 唔好圍爐啦 出去迎戰

GME線300%

pltr 拉登都搵到唔驚啦
problem should be how they can make revenue from their products

睇gme個post都開始養起咗班老屎忽
佢地笑緊新手問問問

yes,
所以依兩日
有好多消費etf 大升

LMT

單係第一單應該有機一開市70-80

WKHS 上季做得二百架trucks. 產能好低。係搏USPS 合約

RIDE似樣D

NKLA 出似2022先出車. Tesla Semi應該快過佢

唔洗25
22先

支牛無得改html 真輸錢

GME散水我地先走 佢65% short float
班傻淡都係要平倉

想避戰應該點睇幾時入返

真 唔睇都嫌自己追post 要碌多幾下嘥時間

Gel咗好多個post

得我一個比佢辣著左

經歷過intc ⼀役

今次好似好大決心，中小股已經跌到PK，係靠幾隻大野頂住。

美市港市都係一樣

望到依啲傻閪就明 gme係俾佢地夾上去

今晚真係300都唔奇

nkla轉左做能源啦,gm都唔敢同佢合作出車,出車無期

Elon daddy

原來出面開post鞭緊我屍

空軍都SH show hand

笑死我

白卡有幾多分身呀大佬

320-340

佢冇貨
如果有貨個account value就唔係咁細

tsla就做硬ev ios 到底an機會係邊個呢

原來佢自己就一早gel頭

買一定有，睇你肯俾幾錢

咁能得閒 cap幾十張圖

白蛇而家係名人,唔洗開分身啦
應該係白卡精神病院出黎既3號病人

但淨係睇條數既話 咁唔咪就係會好高PROFIT?
旗下D廠年年加價1x%

睇跌都唔洗naked sc掛

建議你cap圖遲下bin番佢哋

望佢去返14-16 横盤一排先

希望佢有，不過支那人鐘意賭好大，多數冇

今晚$320

is science, bitch

邊度買到日股呢ching

巴打記得你過一球收手 有無上過?

波巴 而家係sh定短炒

Gchi

200應該強平

同條命被人掌握緊差唔多

adr？

brazil, india, russia 最早已經跌咗
之後euro
琴日中日港台韓

不過可能純粹em就$

希望唔好襯我訓咗先散水啦
會唔會GME散水去炒FUBO
定都係命運共同體

等外資反手淨多單先入啦

bin撚到咩，最後接火棒嗰批到時都跳咗樓

d廣告仲要係
eapp asso hd 呢d 專上課程
懷疑今年dse雞

屌女幾時出公海打擊吓班少年股神

nq仲升到好龍

敗登都好撚嘢
上任幾多日，個市就跌足咁多日

計盤後amc升得仲多過gme,有人爆倉了

慘，牛牛會唔會執粒

一早上左一球啦呢位巴打

盲生難怪條友咁鳩,改埋波台名,仲唔係波台班人

屌你地老母
個post越嚟越似波台post
好撚歡樂
Keep住唔好停牙你地

命運共同體 下次就係sector rotation
轉番入UVXY SQQQ

一早貼左，睇睇EWH就知

俾啲信念啦 前晚12點閪冧佢都唔轉燈落去 18蚊好硬架

邊有跌, 冇買GME咩
SH唔放100%賺硬

VIX SECTOR

係cctoy

ib

出面8成post係gme誇張

廢淡

收市都係14x，係盤後爆到220

有咩方法可以delta neutral 但沽iv

Google d廣告真係好撚仆街

IB 琴日前日 short call ATM GME
要hold幾多buying power?

IB, 得小小1321同bandai, 想研究多d日股

上連登最好唔好cap圖
一係就買+ 免廣告
否則好易估到會員咩年紀

開市掛1000市價賣俾佢

意思佢淨計BB一球 佢好似話賺過一球會放D

又一隻美斯

同btc 4幻個陣差唔多
一落返3幻5 縮量vcp，3幻就爆邊drop to zero

你睇雷公張圖就知，慢慢下行緊。

越黎越多

個下爆係咪Elon爸爸9up

請問太空站巴打 係唔係度？
有野送比你

我想知如果佢爆咗倉又填唔倒數
係咪就要券商硬食

Hello

原來65蚊放左
咁真係冇人會低過你既
我指 放個價位

千期唔好變波台
真係會成堆痴線佬

Btw牙你老母

你諗住做gme?
個問題係gamma行得太快(i.e. delta)
根本用algro都hedge唔切(not effectively )

但AMZ 又同BB 又同高通玩 其實AMZ 係咪先係最大贏家

屌你老母死返出去啦

中銀原油寶

即係最少應過埋期結同月頭先啦

一隻gme搞到白卡指數暴升

牙musk: GameStonk

係，硬食，broker爆政府定交易所會包底

對唔住 我係廢佬
我買番我堆TSM
唔阻你發達

你就真係運籌帷幄啦
咁高位放 大佬

努力讀書啦小朋友

幅圖入面佢有117張 200c 10張115c

117*50*100= USD 585,000
10*150*100= USD 150,000

蝕USD 735000
未計IV升
佢個倉應該仲頂到 收市穿300佢就玩完

一係cut晒廣告先放出嚟....

有冇option combo可以做到

yes, futu食

波台好似好多黑9出沒

又扑一隻

有sec包底怕咩

對唔住
我係傻散垃圾 你賺咗錢可唔可以買包炭俾我

留意三大法人盤後資訊

唔係 你運籌帷幄啊
大佬 有邊個可以你咁高位放？
再世奇才啦 巴打
巴打想問你讀 I大 定恒大？
咁既神操作都有

諗落其實買貨再cover call應該幾好玩
200買另計

咪上心啦
由得班股神gel囉

仆街啦
有預感Gel頭 貼倉 新手 指數同時抽升

Calendar spread理論上可以
但風險都係太高 你唔知呢個craziness可以延續幾耐

多社會loser

岩岩咁威風 大佬
我跟你搵食

ATM IV > ~30% of contract value for 5 Feb

原來台指係今日結

屌你老母臭閪死撚返出去啦戇鳩閪

癲過btc 4萬個期
散水個下永遠最好睇

佢gel先架喎
貼哂倉咁威

牛牛會唔會未收市就直接幫佢斬倉

躝啦屌你老母嘈足咁多頁

個quantity係負咪short囉

發生咩事 呢度竟然罵戰

block左佢算
低莊過白卡記者

你目標價幾多
我想不問價高追了

牛牛會自動斬鳩佢倉 唔洗擔心

IV升先恐怖

佢個款爆硬，掛200LC 市價1000博佢強平

臭雞

今晚決定價投uvxy

完全block咗，影響閱讀

diu家陣係咪估我生意失敗

我唔識架 你運籌帷幄跟你學野

你一開波入黎for what

上星期五就開始

如果升多30%俾佢 今晚收市250即爆倉
多謝GME幫佢由HKD10m變HKD10k

我仲用緊今日盤後價
計呢位巴打賺緊幾多錢

點解而家無得價投tvix
時不與我

學術討論GME
食個lunch又推多咁多頁

其實gme依家個情况係咪就好似上年頭tvix上一千咁款？

好快就會free fall返落黎

真係唔好得罪班抗爭撚，打唔贏中共，難得有機會打贏美國資本，仲唔出黎威

Naked short真係好恐怖

成個2020機遇 化為烏有

冇tvix都有其他嘢可以long vix架啫

我琴晚入黎好氣聲討論
但比人屌老母
我錯啦 想好聲氣傾下又比人屌

邊有咁大風險

你roll 1次已經回本

我琴日開咗兩張qqq put
好想睇睇ER後係向上定向下

平倉嗰下可能會出事
任何一刻都跳得太快

Fall落黎之前都會有賺同搶口

如果GME事件之後我唔洗潛水 俾我入編年史啦

算啦，無乜意思

唔知講緊咩 不過好興奮

完全感受到GME股神嘅亢奮
一齊贏大錢

唔做short做long佢就做富翁，一念天堂一念地獄

台指係每月第三個星期三結

希望佢會出多張圖紀念下個倉剩返幾多錢

上年elon或者google CEO有買TVIX
應該TVIX要拆股 仲未計而家M1咁多
今次真係this time is different

所以提左你sc要有cover

$uvix

鳩up 下

豬豬教主

點都玩埋今個星期

應該由邊度追post

支牛股神

其實一日未realize
升幾多都係得個number

君不見飛子日日gel頭
唔realize一棍扑落黎又係煙銷雲散

我都Sc左180

好在有貨

多謝firstrade

徒6000都悔改 要走嘅係班波台狗cctoy

網上言論跟一世

你all in GME把啦
唔好俾人睇死

使咩追
零價值

唔知

尋晚減晒孖真係安心晒

推post速度會唔會太快... 一個鐘一個post

會唔會有價內call做保險，有冇人咁做？

賺果小小premium蝕幾倍升幅，到時你心理會好唔平衡

係，用番對付三木城個招已經work

全部都冇營養唔駛睇

即係已經避唔切

一日未賣都咪撚gel
利申淆緊

認真討論下
一年後Long put入唔入得過

咁諗下lunch 食咩好過

小學雞

食咗再gel就有料
未食就gel就抵撚死

無咩好睇

除左上兩頁有條友開左百幾張naked short call

幾好睇 睇人破產

但我愛股係TSM
一直等緊位接番佢

鬥低

你就撚想
當自己老幾

頂唔順啲戇鳩
我潛先

勁想搵埋台巴好巴波巴暴巴（不能盡錄
一齊轉會

23 年lead put iv 值太高，我計完都好似麻麻地

重要震住等今晚果果同靈車ER先減碼呀

應該會光速call佢孖先開市300應該光速斬埋

仲要大家一齊當睇唔到唔好覆

P蛇幾時先返黎講下佢粒吊鐘

Short side 由佢expire，roll 下周，臨收市先做

但我見唔到連郡少年股神開100張lc 200
幾股~幾十股就一大堆

諗緊點先可以食呢個浪
最好係Long put遠期加sp近期一樣strike？

新入巴打 想問好耐究竟咩叫飛巴線

同 太空巴講啦 佢同人貼倉鬥低...
鬥低放啊

依家個價咁高，應該iv會低翻？

唔知邊到搵, moon 住po 等暴巴share

放棄左追post
由正皮咁排睇野算

Gel到財自咁款

Naked Short GSM？

tsm 廢老股黎, 一日有冇100%先

講女好過啦屌

台巴正常朝早好似會上一上水
睇黎呢排應該放棄左呢到

嗰陣點解會買

我只係知我手上2座支城星期五roll多一次就零成本，再起多幾座

ytd 50%

有諗過，但我冇入，覺得而家IV太高，IV crush果時分分鐘會倒蝕

年中總會有班人以為自己係mike burry
diu 仲要同mike burry對賭先抵死

係囉吊
tvix

依d要上wsb先睇到
連郡有幾多個真係會yolo落去

ya 直升機

咁直接買正股咪重平

加入大典

發覺GME啲人真係惡過狗
一開始有巴打人勸世唔好all in 孖展
啲人唔比人放 叫人死hold，放就死全家
依家小勝一陣，即刻衝哂出黎亂咁咬
又cap圖又bin c
係要鬥死人先安落
買股票姐，有錢齊齊搵
下下起哂鋼做乜尻

基本面無變做咩要放
做人要胸懷大志 個市俾機會你賺緊大錢 做咩唔賺盡佢
機會無幾多個

想放左手上啲濕鳩ocgn轉投gme了

Btw 想問桐人巴隻clsk有無走到

大家好耐無見

痴線GEM撚走哂入黎
抖抖先

我長期同佢對賭tesla

因為IV高所以想靠short執石，結果連人帶車跌落山

開始明點解啲巴打會入TG/Discord。勁多新名勁多人撩交嘈。

缺乏安全感係會咁樣，無乜所謂

我估佢有正股

支牛光速斬倉的話
開市計落都可能負數
超好奇會怎

暴城

半導體成個sector近排都好弱，基本上的錢唔係去賭大cap er就係去咗鳩炒細cap

從來人一多就係會咁

樣一般，但對野唔錯。
尋晚輸幾百，仲點開成人台

分分鐘今晚就跌翻落嚟

放撚左，但冇入到gme

其實一齊賺錢先最開心

Load左一陣 明左

依d點會輪到你，高頻食晒

我唔夠堅定郁左，我呢D 新手真係好廢

計閪全部account成得1000萬港幣??

SHORT CALL

共和黨笑緊 過幾日股災就好笑

憑實力破產 你埋單 我d錢cash out曬 又無資產既話

但味精廠盤數好似無咩特別 睇唔出會點大增長

股joy派息=更多股

最on9係mike burry都唔short既野你走去short

以前追post好多高質討論 依家全部gme +傳道人

我都有入但真係覺得嗰邊啲人好撚煩

做野做一半

如果散水又可以掃貨

其實citron 上年有155%回報

24x番21x跌左架啦

我見間公司仲未正面回應個report就走哂call
不過正股反正無成本就仲keep緊一半

之前我13.6見升左一倍左就放左一半，而家升幾多都好似賺好少咁...

重倉左tsm...

gsx信錯左佢

聽講大陸無得破產

佢一輸就成世玩撚完

睇下佢點樣10k變番10M先

一百萬上一千萬依條路係最痛苦漫長
稍有不慎心急就前功盡廢

2330升返？

呢啲厚唇個樣好撚淫

佢-100張call要成10000股成2球美佢撚有

雖然大家覺得新手指數好高想睇淡
但我都係提大家睇淡唔好做淡
個市一日仲有liquidity一日都唔會真跌

可能成世人第一次贏到錢

依兩年上海/深圳開始會有得破產 所以前排蛋穀公寓班中國人交唔起租 又住唔到 真係慘過死

條三姓家奴咪又swing返做淡友
日日比個市屌屌到變三家性奴

x2

唔放我會賺更多，我今次知錯啦

入左太陽神，但而家全線閪冧

permebear: never short meme stock

我check返tan堆野，大個堆滅世
細個堆yolo

屌你solar堆野咁妖既

無得咁講既，落左袋既先叫profit

#SaveAMC
SH ing

唔好，蝕IV蝕撚死你
中方向都冇肉食

升番啦無事啦

我d bb call 1蚊坐到0.1蚊再溝左貨 結果3蚊幾走曬 依家10蚊 真係哭撚左

人地鐘意咁玩咪由得佢囉，可能孖展果條友係大劉個仔呢，孖幾百萬只係要證明自己叻仔，識得用人地既錢揾錢輸一千幾百萬都只係散紙

Time will tell

bye

我諗佢會橫行一段時間
但既然你無成本就SH 到尾

琴日bb震走左，同時yala 大棍升
再高追返yala，等埋佢個er 就 balance

1個%就看破紅塵我無計

拎1萬贏1萬其實就好開心
本身都無諗過真係爆上

食左個本先
其他由佢就無咁大壓力

我50k上100k 都痛苦慢長

搵人貼輸幾多%要贏返幾多%先回返個張圖俾佢

AI開post
唔怕

人地侵略你既地頭點解係要拉隊走

最憎厚唇

零成本真係輕鬆好多

睇#1 WIKI吧
連郡專有術語寫晒

儲下人工 幾個月好快過姐

好 唔該巴打

厚唇女人好性感喎

都係諗住買黎放倉底姐

TSM已經唔識部署了

唉即刻有機會出事

呢個都一般
食開咩級數

輸到你仆街

零上一百萬仲難吖

咁即係最少妹多半個月

Nok無咩料到 想5蚊走了

GME target: 2T?

厚陰唇勁正

咁咪黑人咁囉，我真係頂唔緊

btw. 同巴打去玩好呀，唔會爭食

呢句Andrew left 都有講過，但佢自己走左去short GME

雖然冇人知佢係咪真係有入場

WSB ETF失效

由佢放係到囉，唔知點好就唔好亂搞

Bb我前日食左9成call
Yala就慢慢等佢扑金波
我個倉好散

一幫我老母買要坐 第一次買tsm 係100頭個陣橫左勁耐

冇入tan，淨係入左sunw

師兄識波

到時我幫你寫

厚唇既靚女真係好撚淫

PTT 股板

喜好問題，唔鐘意呢類型，你鐘意呢d我地可以一齊玩，保證唔會爭食

市值太高推唔郁

點解咁講？ 虛心請教

搞到成個五觀好怪

揾人俾個口罩佢，thx

仲yolo緊yala
等多條大棍/到4字就會全走

利無再玩call put

話說我本來就1張135 tsm call 嘅 溝吓溝吓就1.1蚊 究竟今個星期走唔走到 定變牆紙

連郡好有愛

3T廢老又要準備比GME股神恥笑

想入group了

好奇石仔點解唔做GME

搞咁多嘢輸得仲甘坐定定好過

雀巴好

撞名喎師兄

食開咩 有冇概念圖

盤後唔計啦
今晚pre hour唔知會唔會黎料

唉130均價

認真
其實如果short咗嘅fund
上星期五真係應該要反手
禮拜一都要反啦
hedge 番個position to neutral/ reduce exposures

人冇事先做世界冠軍

反手減少個損失, 啲客戶都會欣賞

捱撚到尾, 好難大勝, 最多係輸少啲, 但係個爆倉risk太撚大了

1/26

GME US Equity GAMESTOP CORP-A

好有趣

聽日真係食花生

攪掂嘅話別所長治今次切埋條賓周都唔掂

大戶做鳩石子

By the way 我都係最西利係 個兩間hedge fund d short仲未比人平倉？ 點做到

我記得你213開頭嘅

有無諗過，反手一堆call

屌 個名我鳩打 咁都中

今晚鬥快平

阿木都中左招

點解咁耐都冇入貨

尋日先問師父借左2.7bill去double down

同五蟹俾toto chan玩個集一樣

我116買 係132溝 溝到129 不過重倉都幾傷

可能今晚平🚀🚀

班人惡撚到好似直頭單嘢佢哋搞出嚟咁

我同阿啤籍貫匈奴

等陣話其實已經hold緊一堆夠平short既call

人地而家士氣高漲
不宜硬碰硬

全倉122 60股琴晚127入多10股

佢好似認左輸

但留意一個地方冇新血流入就會變死海
唔可以太有潔癖

依幾日嗰個turnover, option volume
應該係夠空間畀佢哋操作走路(option)
唔走都冇辦法

依家係最後高潮play

樣>腳>籮>波

直接LC行權去cover得唔得呢

好似好耐都冇見好巴

隨著年齡的增長由上望到落

加埋我can?

今晚kodk 會唔會係賭場。

依家唔使幫佢地諗太多
無反手食花生睇佢地破產都幾開心
反左咪讚下佢地叻仔
繼續食花生睇musical chair幾時爆

睇左勁耐 以為係自己

連郡最強大戶P巴決定領導精兵支援熊軍，淡友的絕望戰況開始有所變化。但不足三小時後，Ｐ巴的改圖把AAPL寫錯為APPL，深感天意所導決定退兵觀察。

因為知你睇開創業/有做生意/age group

我都係鳩打
放飯先得閒啲 一上嚟又見到大亂鬥

尋日應該係有段時間就玩縮ＩＶ
比機構補返call
見到最低時成功縮到去接近300%

狗通果個產品係hardware (SoC) ，應該冇衝突，想同Amazon+BB組隊多

我個本全部都係積蓄黎

兩個數字巴

傻p

想請問下如果真係咁嘅話咁要追貨嘅究竟係邊個

5分計
樣3
波10 （開左孖展）
籮3
腳2

我琴晚都入多左20股

P巴支援仲開心咗一段時間

證明我仲後生

終於見到嬴幾百萬既巴

有無人平注分落咁多隻股

閪>樣>波>腳>籮

過埋97%

夠淫嘅話以上四樣4分夠做

XL 又係2022先出。宜家玩緊改裝車。

不過都係食住個浪尾冇個幾間咁上

星期四or 星期五入

隻野放巨量代表一堆錢炸緊入去

美市一樣，唔係d股票升左，係d錢多左炒貴

可能借返黎d錢轟曬落call上太空

我成功寫到STM32 Program啦

尋晚200c都有成100k vol

等邊個最先爆倉，斬完倉就係人散之時

印親都幾兆 仲揸cash真係渣都無

開孖展 笑咗

驚咩
買張假身分證

90蚊磨個段

我ok

玩咗個另月美股
發現自己原來係執石派

有貨strong hold,完全唔使部署

本身我short 咗小小put
見佢縮IV就落袋住

呢d叫有肉地，正呀

Nucleo 64編程已經成功左啦

睇下支火棒去邊個度

ark都未驚你驚咩

你上多d wsb 日日見到tim

我大外貌協會原來都係祖籍匈奴

加油 我都gun左好巴摸頂巴

心懷感激

討論一下
當依家mm買夠call 變delta neutral
是咪就可以破局

同求加一

monthly <100% = 石教

呢件最近個樣好怪

今晚aapl 150我已經好心足㗎啦

Gme 大茶飯唔啱我玩

2330 又開始跌返落去 今晚tsm 可能又要穿落去

台積電 無腦多

我鳩估

應該都幾難 natural

12月尾已經埋伏
抵佢賺啦

一股不放啦
睇下plug 一年都20倍

0上100 打工打返黎，之後會易啲
唔好喊

其實佢個turnover 已經比oustanding 股份多，要買番黎平倉應該唔難

白蛇

幾時出黎救世

但係就算沽空機構反手買 唔係都要有一個人出嚟接火棒架 ？

跌硬，俾小小耐性

手臂可以再多少少

有無巴打等緊tsm番番去116買

1m to 10m係最難

點樣一離就睇閪

星期六日 真學術台

我兩隻都有
前者重倉 後者小賭怡情

我大毛利黎救人

點解無端端講一百萬上一千萬之後零上一百萬？
有人破產？

酒啊

應該再跟開ws好多人低調咁埋伏

有個大陸佬sc 200gme

一日熔幾次， 正股都百幾蚊上落 仲癲過電動輪椅

早間果段人人gel既時間好難過

今日結算割完韭菜 唔係應該買返升？
台積電應該唔會跌太多 點都會有人買
利申：鳩up

不如去番兩個月前個底78吖

有無人有睇ark big idea好正學到好多嘢

暴巴好少講到咁實

仲有好巴

IV 大到 市場唯一一個合法嘅short seller 透過opinion贏到retailer錢?

或者GME印公仔紙?

"Naked” short selling is not necessarily a violation of the federal securities laws or the Commission’s rules. Indeed, in certain circumstances, “naked” short selling contributes to market liquidity. For example, broker-dealers that make a market in a security[4] generally stand ready to buy and sell the security on a regular and continuous basis at a publicly quoted price, even when there are no other buyers or sellers. Thus, market makers must sell a security to a buyer even when there are temporary shortages of that security available in the market. This may occur, for example, if there is a sudden surge in buying interest in that security, or if few investors are selling the security at that time. Because it may take a market maker considerable time to purchase or arrange to borrow the security, a market maker engaged in bona fide market making, particularly in a fast-moving market, may need to sell the security short without having arranged to borrow shares. This is especially true for market makers in thinly traded, illiquid stocks as there may be few shares available to purchase or borrow at a given time.

我成功用Arduino IDE program左STM32 Nucleo 64啦........

p蛇可摸耳出黎交代下 阿平係貴定平

Btw 以為佢閪毛上肚臍

齋睇都覺得好刺激

有無lin

早晨各位

不如去返上年3月？

廢果。

好想好似佢咁, 可以張call 渣到噤耐
我成日好快就淆底, 升少少就急不及待獲利

終於有人明

根本係散戶gamma squeeze鬥緊market maker

沽空機構走唔走都影響不大

呢啲岩唔岩

我等位入put 算

玩call 都貴到乜咁啦屌

我就睇下佢會升到邊個境界

君不見財演台3頁gme?

我既理論係整體評級制：

樣：7分
波：10分
腳：5分
腰：5分
pat: 6分

總分33/50
合格線以上，再考慮到有10分波，所以絕對食得過

台指唔係今日結

其實400k call 唔算太難
尋日200call已經100k vol

1/26

GME US Equity GAMESTOP CORP-A

-141.71% 71.20M

暴巴想請問下但係機構唔係琴日仲沽多咗咩

以後唔講女了，無少年股神1000%回報學咩人Cow女，

我近排j緊

你搶先屌女同fufu爆房？

又po 呢隻g

露毛 bam

我對住個mon打飛機炸

白虎唔計

唔係
只係呢排返工忙到仆街
台巴只會響呢度講嘢
唔會開tg/pateron/fb group/payme

聽晚tsla有7%我都心足

唔係Yolo 同做生意
正常投資加打工
1M->10M 要7/8年

石仔op
btw點睇tsm滅世

契媽真係好勁
仲要透明公開

暴巴可唔可以share 多次

應該有後著，GME有冇出過CB?

1001